SM釋出 AESPA : INTRO，新團即將出道？

官方SNS

Facebook

Twitter

Instagram

Youtube
[url]
UC9GtSLeksfK4yuJ_g1lgQbg[/url]

[quote]

官方SNS

Facebook

Twitter

Instagram

Youtube

咁撚而家靈探game個logo嘅

滿叔你問自己咪知囉

啲人話見到superm嘅mv入面
見到taemin拎住嗰電話係有呢個logo

成員合照流出